點解紙包野得0茶冇0水？

如題

0水去茶記嗌啦

維他檸檬茶

自睇錯，以為冇檸茶

驚飲水口喉水

冇0水有1水

買支7up搖走d氣

0水 get